**《Horses》**是[帕蒂·史密斯首张音乐专辑](../Page/帕蒂·史密斯.md "wikilink")，制作人为前[地下丝绒乐队的成员](../Page/地下丝绒.md "wikilink")[约翰·凯尔](../Page/约翰·凯尔.md "wikilink")，专辑于1975年发行。该专辑在[滚石杂志评选的](../Page/滚石杂志.md "wikilink")[五百大专辑中名列](../Page/滚石杂志五百大专辑.md "wikilink")44位。\[1\]

## 制作成员

  - [帕蒂·史密斯](../Page/帕蒂·史密斯.md "wikilink") - 歌手、吉他手
  - 莱尼·凯（Lenny Kaye）- 吉他手、贝司手、歌手
  - 伊凡·克拉尔（Ivan Kral）- 贝司手、吉他手、歌手
  - 杰伊·迪依·多尔蒂（Jay Dee Daugherty）- 鼓手
  - 理查德·索尔（Richard Sohl）- 键盘

## 曲目

### A面

  -
    1\. "Gloria:" – 5:57
      -
        "In Excelsis Deo"（史密斯）
        "Gloria"（[范·莫里森](../Page/范·莫里森.md "wikilink")）
    2\. "Redondo Beach"（史密斯、理查德·索尔、莱尼·凯）– 3:26
    3\. "Birdland"（史密斯、索尔、凯、伊凡·克拉尔）– 9:15
    4\. "Free Money"（史密斯、凯）– 3:52

### B面

  -
    1\. "Kimberly"（史密斯、[艾伦·拉尼尔](../Page/艾伦·拉尼尔.md "wikilink")、克拉尔）– 4:27
    2\. "Break It Up"（史密斯、[汤姆·魏尔伦](../Page/汤姆·魏尔伦.md "wikilink")）– 4:04
    3\. "Land:" – 9:25
      -
        "Horses"（史密斯）
        "Land of a Thousand
        Dances"（[克里斯·肯纳](../Page/克里斯·肯纳.md "wikilink")）
        "La Mer(de)"（史密斯）
    4\. "Elegie"（史密斯、拉尼尔）– 2:57

## 参考资料

[Category:1975年音樂專輯](../Category/1975年音樂專輯.md "wikilink")

1.  [滚石杂志五百大专辑关于《Horses》介绍](http://www.rollingstone.com/news/story/6598276/44_horses)